真係估唔到中國隊進步到呢個地步 禁撚住韓國黎打

好勁

大宝真牛